中醫都可以有學系，點解HKU / BU / CU唔開埋非洲巫醫系?

橫掂都係呃funding，大家都知係冇用

耶撚都有學系
應該開個巫術系

大家 = Ching識波

agger
開埋降頭、問米、通靈、陰陽眼、動物傳心

其實hku有faculty of magic,
但你班麻瓜唔會入到

痾返出嚟嘅粟米可唔可以洗乾淨再食?

邊個教先

起碼應該有佛學先
感覺比耶學有用好多

睇黎要開個食屎系比樓主

我地一般人去唔到樓主既學術層次

美國有阿育吠陀的大學course

雖則中醫一早飽和左
但係我今鋪撐中大

推尻啲社會垃圾中大狗去死